# Getting Started

Для запуска приложения - скомпилируйте проект, и положите jar файл рядом со скриптом в папке bash.
***
Приложение работает на порту 8088
***
```
./app.sh start - запустить
./app.sh stop - остановить
./app.sh restart - перезапустить
```










